# 2. Публикация фотографий

Во время путешествия бобр Аня сделала фотографии и хотела бы лучшие из них выложить в Интернет, чтобы и другие смогли насладиться красотами мира. При публикации фотографии она должна указать, на каких условиях другие смогут ими воспользоваться.

Аня припоминает, что когда-то слышала о системе Creative Commons. К тому же она смогла изучить данные других фотографий, выложенных на этом же сервере.

![](s02-1.png) символы располагались около тех фотографий, которые нельзя изменять, но, ссылаясь на автора, можно использовать в некоммерческих целях.

![](s02-2.png) символы располагались около тех фотографий, которые можно изменять, но распространять результат можно на тех же условиях и ссылка на автора обязательна.

К тому же, посмотрев на символ ![](s02-3.png), девочка поняла, что он связан с деньгами.

## Вопрос

Какую комбинацию символов должна использовать для своих фотографий Аня, чтобы другие пользователи не смогли их изменить и использовать без отсылки на автора?

[Märkeruudud]

A. ![](s02-a.png)

B. ![](s02-b.png)

C. ![](s02-c.png)

D. ![](s02-d.png)

## Ответ

Правильный ответ: A, D.

## Категории

- Понимание информации
- Разное
